制定各種藍被私了既程度有無得諗?

法律都有設定唔同罪行既刑罰以避免刑罰過輕或過重

咁示威者係咪都應該設立返個制度去避免私了既過程中用錯武力以致懲罰過重？

同意

Agger

召喚師決定

連基本都未做好就已經要整咁撚多規矩
香港人道德規範好嚴重

召喚師入一入黎